牛肉加蔥花 要烏冬嗎

勁

好味

好好食，要唔要一碗，唔使你碌卡

啲油多到

拉

邊到

唔該晒，我都唔想俾人推

下次唔落肥牛啦

不推文thx

屋企自煮

好

嗱，你嘅。

Yesterday, I complained that I was treated badly in the restaurant. I asked a barista for a referral to a senior staff member who in turn referred my case to the manager. I'll be following up with the manager on the case to be sure that it'll be dealt with seriously. By the way, my friend Paul suffers from a stomachache so I gave him a referral to a gastroenterologist. Recently he posted on an online forum and suggested that the government build an art gallery so as to promote tourism which was supported by so many people on the forum. As a result, the forum administrator provided a referral to a district councilor. They'll be following up with the district councilor on the matter being discussed. I too will be following up on the issue. His suggestion of building an art museum so as to boost tourism is deemed necessary. Paul and I went to a museum the other day where we looked at all the big nineteenth-century oil paintings in the museum in minute detail in case we miss any wonderful things. He'll be throwing a party in a hotel instead of his place in case of disturbing his neighbours.

好靚呀
想食

但係個湯好肥

最鍾意食烏冬

邊隻烏冬好食

咩湯

急凍稻庭最好食

食過616邊爐嗰隻稻庭烏冬之後就愛上咗

烏冬湯粉
喺姨昂買的

有無牌子推薦
之前食開真打,想試其他

我就係食真打稻庭

樓主好犀利，以為喺出面餐廳食嘅
可唔可以教下點煮，個湯好靚